早晨咁多位

今日放假 同我傾下計呀

啡哥

一野轟落去

點解永遠想對人有好感人地都冇feel 但身邊都未至於無女仔⋯⋯

緣份呀
知好難聽 但係咁㗎啦
我前日先分手黎

唔係掛

未死得未死得 喊完就冇事